你地有幾耐冇聽過願榮光歸香港?

一路睇住條片
一路諗起香港慢慢步向衰落
諗番起所有畫面
即刻喊撚左

希望大家唔好忘記犧牲左既手足
唔好忘記仲有好多手足被港共迫害緊
同埋被送中既10位手足

光復香港。時代革命

喺屋企日日都聽

好耐好耐......會想喊

香港人最團結既時候 沒齒難忘

尋日搭車先聽完

仲用緊黎明來到果段做聆聲同鬧鐘聲
一出街電話響比人望

香港已經輸咗
港畜面對現實
唔好再出嚟柒

日日都聽

唔出係咪當死左嘅手足係lunch

其實《不屈》都underrated好多

可惜既係現家再聽已經少左打氣多左稀虛

「為大義來一起奮抗戰，讓熱淚和鮮血沒白掉」

屌你老母啦侮辱咗梁天琦個名

都好多人知咩事 唔出得聲者

電話只係得呢首歌

兩日前聽，我spotify有開playlist擺抗爭歌

你又柒夠未？
弱智仔

聽親都感動

贏定輸就視乎你咩角度姐
2015年d人都覺得香港輸左架啦
香港個價值係在於人
唔係地方

隻支那狗就咪覆啦

kkbox日日聽

日日都有唱副歌

練親結他都彈一次

尋日成首唱咗一次

梁天埼呢條垃圾返出黎仲可以做咩?

去黃店食個閪飯叫成功

香港人成功爭取國安法算唔算成功？

抗疫比抗爭重要千千萬萬倍，為咗清零，比埋屎眼驗又點話
支持政府，多謝中央，林鄭I love u

一個流住中國人血液嘅恐懼抗疫撚上

好撚尷尬

up

其他地方都有，個喇叭貼住良知，唔知係咪同一個

block多隻

樓上條支那狗

嗰隻澳狗嚟

Add oil

光復香港,時代革命
五大訴求,缺一不可

Push

你仲賤過畜生

前提要屋企人係黃

支那狗既狗,仲低賤

respect, 但小心引狗咬

之前有人直播GME股價中播榮光

葵興返工
上星期聽到樓下有手足 Busking 咗半日

睇我個名就知有無聽！

輸贏自在人心

武：對家出實陣射擊

文：栗直屍日日提告

法：政治性針對修改

理大之後，跟本就知無得打

只剩番鍵盤戰士，同移民大軍

放棄呢一代年輕人，日日門庭如市

公墓猿 睇錢份上，個個簽名效忠

玩完好耐

上两個星期過海返工早左出門，係中環海塝望左陣，聽住榮光慢慢跑去時代，經過一幢幢熟悉嘅建築物， 我哋香港人嘅回憶與情感，係腦海浮現晒出嚟。

不論手足身在何地，都要記得我地嘅目標！
.... ....

銀髮手足真心配服
明明有得走都選擇留低

我都經常望同路人

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光